
Мне говорят:
«Босс, дерьмо случается».
Я знаю,
Было в жизни много женщин,
Но это, это было просто пиздец.
Такую я не пожелаю даже русскому МС.] 
Ебучая (о да) крыса ты (угу),
Спиздила (что?) даже трусы (падла),
Мои цепи (сколько?) —
Триста фунтов (ого),
С ними ты пойдешь ко дну, сука (о да, о да).
Да, ко дну, сука (о да, о да).
Ко дну, сука (падла).
Триста фунтов (много).
Ебучая (ага) крыса ты (сука),
Спиздила (пидораска) даже трусы. 
Большой круизный лайнер (ого) —
Мы в тихом океане (а че?).
Здесь весь бомонд планеты —
Это был д\р Обамы (поздравляю).
Я в любимом фраке (ага):
Лагерфельд, спасибо (пидр).
Даже Брэд Питт на фоне меня
Был как в лохмотьях с рынка (бомжик).
На палубе в баре
Пара мартини, но безо льда (ням-ням).
Даже замужние суки
Пырились на одного лишь меня (че пасешь?).
Свободные брюки, и ветерок
Колышет яички,
Они бьются звонко (да)
В трусах за сто две тыщи.
Неоновый свет и виолончели
Томные струны (бля).
Я уже было хотел
Спуститься к Меган Фокс в каюту (поебаться).
Но ослепили эти софиты
На ее платье (ебать):
Меха на плечах, декольте на метр —
Она прекрасна (сучка).
Пленила меня ароматом
И грациозной походкой (ого).
Как выяснил позже —
Это были духи с феромоном (хитрюга).
Босс возбудился так,
Что хером мог потопить судно (ага).
Я подкатил: «Как зовут-то тебя, сука?» 
Ну да, она сказала имя,
Но здесь это похеру,
История вообще не об этом.
Mы короче бухнули там,
Я начал клеиться, мацать ее...
Но что было дальше — это просто пиздец] 
Ебучая крыса ты,
Спиздила даже трусы,
Мои цепи —
Триста фунтов,
С ними ты пойдешь ко дну, сука. 
Мне было похуй на все
Только звон наших бокалов (дынь).
В чистом небе я видел,
Как засажу ей по самые гланды (о да, о да).
Если и был на свете бог танцев —
Это ее наставник (вау).
Я брал за орех эту суку,
И чуть не терял сознание (у, бля).
Я тактично намекнул ,
Что пора бы уединиться (это как?)
«Может ебнемся,
Моя похотливая киска?» (о да)
И кое-как устояв на ногах,
Я допил последний бокал... (ой, бля)
Бля, приплывает что-то Босс:
Шампанское не айс (дерьмо, дерьмо).
Дальнейшие движения
Я помню смутно вовсе (ебать),
В каюте она целовала
Железный торс Большого босса (давай ниже, сука).
Наутро было такое похмелье —
Я просто охуел (ага) —
Как будто всю ночь
Я слушал треки Ак-47 (фу блядь).
Как холодно сука,
А где все мои роскошные вещи? (блядь где?)
Блядина скрысила походу
Даже тяжелые цепи (крыса).
Подсыпала вчера в бокал
Какую-то хуйню (падла),
Я надеюсь, ты с моими пожитками
Пойдешь ко дну (буль-буль)... 
Бля, мы через год после этого
Бухали с Джей-Зи.
Он говорит:
"Бля, эта пидораска у всех
Что-то спиздила. "
Короче, она работала
Долго. В итоге, была найдена
В Канзасе где-то. Короче,
Ее ебнули мои же люди.] 
Ебучая (о да) крыса ты (угу),
Спиздила (что?) даже трусы (падла),
Мои цепи (сколько?) —
Триста фунтов (ого),
С ними ты пойдешь ко дну, сука (о да, о да).
Да, ко дну, сука (о да, о да).
Ко дну, сука (падла).
Триста фунтов (много).
Ебучая (ага) крыса ты (сука),
Спиздила (пидораска) даже трусы.
